今日散個陣我感受到勇武手足既情，多謝你地 ～～～

夢境：

大家都知啲狗係特登提早要集會收擋
特登封站，然後出動係大路9捉，9放tg

我係沿路走（真係要跑個隻，灣仔跑到老銅sogo）個陣一路有好多手足企係啲路口位幫人撒退， 有啲就諗住整RB

你地每一句教我地走，都係好窩心

我真係要鄭重多謝一次勇武手足！！
全靠你地， 先令到大家見到希望

我反而覺得今次會逼和理非行得更前， 因為有左今日經驗

最後一句， 記住 核彈都唔撚割
或者咁講，核彈都割唔撚到呀依舖

今日勇武手足救番好多人
核彈都唔割

絕對係， 依啲某程度真係英雄